係九龍灣老麥食宵夜，隔離枱有3隻狗仔，有咩要注意

聽到佢地講聽日比啲老頂叫佢地去邊度邊度

又話見到啲著黑衫嘅後生仔冤家路窄

我女朋友講聽日要去港島果面一齊行佢地又望住曬

我開連登睇有隻狗仔見到又𥄫住曬

宜家行左去買野食，求巴打高招指教點應付佢地

問佢睥咩撚野

笑尻佢都係condom

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

小心咪畀人拉仲好
班狗EQ好撚低

你人少, 佢人多, 不宜開拖

大叫「光復香港」

係 岩岩睇緊廣州禁狗令個PO

同女朋友講如果嚟個禁令係香港實施會有好多狗比人拉走

即刻靜曬望曬過黎

報上老豆揾仔

手機都準備好曬

佢地望過嚟，你要望住佢哋，但唔洗出聲，望到佢哋轉移視線